排唔到公屋，不如入監獄過世

俾壹週刊害到前途盡毀
香港又無安樂死
排唔到公屋，三餐一宿都有問題
究竟有咩罪係會判終身監禁？

壹週刊點害你？

國安法

坐監睇醫生係咪快啲

屈我自己講「返工日日如是好悶、唔考試周身痕」

會唔會送中坐？

淨係知唔使錢

我都有諗過 年紀大先入去啦好過去安老院

要終身監禁先有著數

咁咪終身囉

好有多種方法都終身㗎

佢要監獄過世，唔係去蚑那無限期俾人虐待同判死刑呀